# Simplified Chinese translation for drapes
# Copyright (c) 2007 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2007
# This file is distributed under the same license as the drapes package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2007.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: drapes\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2006-09-17 13:59-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2007-06-24 14:07+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2007-10-01 03:08+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: ../data/DrapesApplet.server.in.h:1 ../data/drapes.desktop.in.h:1
#: ../data/drapes.glade.h:5
msgid "Desktop Drapes"
msgstr "桌面壁纸"

#: ../data/DrapesApplet.server.in.h:2
msgid "Rotate desktop wallpapers"
msgstr "旋转壁纸"

#: ../data/DrapesApplet.xml.h:1
msgid "_Preferences"
msgstr "首选项(_P)"

#: ../data/DrapesApplet.xml.h:2
msgid "_Shuffle Periodicaly"
msgstr "周期重排(_S)"

#: ../data/DrapesApplet.xml.h:3 ../drapes/AppletWidget.cs:137
msgid "_Switch"
msgstr "切换(_S)"

#: ../data/drapes.desktop.in.h:2
msgid "Manage your desktop wallpapers"
msgstr "管理你的桌面壁纸"

#: ../data/drapes.glade.h:1
msgid "<b>Startup options</b>"
msgstr "<b>启动选项</b>"

#: ../data/drapes.glade.h:2
msgid "<b>Timing selection</b>"
msgstr "<b>时间选择</b>"

#: ../data/drapes.glade.h:3
msgid "<b>Wallpaper search directory</b>"
msgstr "<b>壁纸搜索目录</b>"

#: ../data/drapes.glade.h:4
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../data/drapes.glade.h:6
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: ../data/drapes.glade.h:7
msgid "General"
msgstr "普通"

#: ../data/drapes.glade.h:8
msgid "Monitor this directory for new wallpapers"
msgstr "监视此目录的新壁纸"

#: ../data/drapes.glade.h:9
msgid "Select A File"
msgstr "选择一个文件"

#: ../data/drapes.glade.h:10
msgid "Start Desktop Drapes on start"
msgstr "系统启动是启用桌面壁纸管理器"

#: ../data/drapes.glade.h:11
msgid "Style: "
msgstr "风格: "

#: ../data/drapes.glade.h:12 ../data/drapes.schemas.in.h:6
msgid "Switch wallpaper on start"
msgstr "启动时切换壁纸"

#: ../data/drapes.schemas.in.h:1
msgid "Allow drapes to periodicaly shuffle the wallpapers"
msgstr "允许管理器周期重排壁纸"

#: ../data/drapes.schemas.in.h:2
msgid "Directory to monitor"
msgstr "要监视的目录"

#: ../data/drapes.schemas.in.h:3
msgid "Monitor directory for new wallapers"
msgstr "监视目录中的新壁纸"

#: ../data/drapes.schemas.in.h:4
msgid ""
"Monitor the specified directory using inotify for new wallpapers and changes."
msgstr "使用 inotify 监视目录是否添加更改壁纸"

#: ../data/drapes.schemas.in.h:5
msgid ""
"Possible values are 0: 5 min, 1: 10 min, 2: 15 min, 3: 20 min, 4: 30 min, 5: "
"45 min, 6: 60 min, 7: 90 min, 8: 120min, 10: never."
msgstr ""
"可能的值为 0: 5 分钟, 1: 10 分钟, 2: 15 分钟, 3: 20 分钟, 4: 30 分钟, 5: 45 分钟, 6: 60 分钟, "
"7: 90 分钟, 8: 120 分钟, 10: 永远不."

#: ../data/drapes.schemas.in.h:7
msgid "The directory that is to be monitored for changes using inotify."
msgstr "使用 inotify 监视更改的目录"

#: ../data/drapes.schemas.in.h:8
msgid "This setting is used to tempoarly disable wallpaper switching"
msgstr "此设置暂时禁止桌面切换"

#: ../data/drapes.schemas.in.h:9
msgid "Time delay between wallpaper changes"
msgstr "切换壁纸的时间间隔"

#: ../data/drapes.schemas.in.h:10
msgid "When Drapes launches switch the wallpaper."
msgstr "启动壁纸管理器时切换壁纸。"

#: ../drapes/AppletWidget.cs:44
msgid "Deskop Drapes, click to switch wallpaper"
msgstr "桌面壁纸管理器，点击切换壁纸"

#: ../drapes/AppletWidget.cs:145
msgid "Shuffle periodicaly"
msgstr "周期重排"

#: ../drapes/AppletWidget.cs:154
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../drapes/AppletWidget.cs:162
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: ../drapes/ConfigMenu.cs:75
msgid "This option is only valid when using the notification tray"
msgstr "只有使用通知托盘的时候此选项才有效"

#: ../drapes/ConfigMenu.cs:112
msgid "selection"
msgstr "选择"

#: ../drapes/ConfigMenu.cs:145
msgid "Perfect fit"
msgstr "完全适合"

#: ../drapes/ConfigMenu.cs:146
msgid "Regular 4:3"
msgstr "常规 4:3"

#: ../drapes/ConfigMenu.cs:147
msgid "Widescreen"
msgstr "宽屏"

#: ../drapes/ConfigMenu.cs:148
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ../drapes/ConfigMenu.cs:150 ../drapes/ConfigMenu.cs:151
#: ../drapes/ConfigMenu.cs:152 ../drapes/ConfigMenu.cs:153
msgid "<i>No wallpapers present</i>"
msgstr "<i>无壁纸</i>"

#: ../drapes/ConfigMenu.cs:275
msgid "Add wallpaper"
msgstr "添加壁纸"

#: ../drapes/ConfigMenu.cs:295
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: ../drapes/ConfigMenu.cs:296
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: ../drapes/ConfigMenu.cs:338
msgid "Import type:"
msgstr "导入类型："

#: ../drapes/ConfigMenu.cs:460 ../drapes/ConfigMenu.cs:501
msgid "Unknown column"
msgstr "未知列"

#: ../drapes/ConfigMenu.cs:491
#, csharp-format
msgid "{0} x {1} pixels"
msgstr "{0} x {1} pixels"

#: ../drapes/ConfigMenu.cs:527
#, csharp-format
msgid "Switching wallpaper to: {0})"
msgstr "切换壁纸到: {0})"

#: ../drapes/ConfigMenu.cs:529
#, csharp-format
msgid "Not activating {0}, disabled"
msgstr "未启动 {0}, 被禁用"

#: ../drapes/Main.cs:79
msgid "Importing Gnome's background list"
msgstr "导入Gnome 的背景列表"

#: ../drapes/Main.cs:85
msgid "Opening wallpaper list"
msgstr "打开壁纸列表"

#: ../drapes/Main.cs:142
#, csharp-format
msgid "Wallpaper switch to: {0}"
msgstr "壁纸切换到:{0}"

#: ../drapes/Main.cs:144
msgid "Wallpaper switch failed; No wallpapers?"
msgstr "壁纸切换失败;无壁纸？"

#: ../drapes/Main.cs:162
msgid "Notified of shutdown"
msgstr "收到关机信号"

#: ../drapes/Main.cs:176
#, csharp-format
msgid "Sorry unknow argument: {0}"
msgstr "未知选项: {0}"

#: ../drapes/Settings.cs:36
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分钟"

#: ../drapes/Settings.cs:38
msgid "10 minutes"
msgstr "10 分钟"

#: ../drapes/Settings.cs:40
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分钟"

#: ../drapes/Settings.cs:42
msgid "20 minutes"
msgstr "20 分钟"

#: ../drapes/Settings.cs:44
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分钟"

#: ../drapes/Settings.cs:46
msgid "45 minutes"
msgstr "45 分钟"

#: ../drapes/Settings.cs:48
msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

#: ../drapes/Settings.cs:50
msgid "1 hour 30 minutes"
msgstr "1小时 30 分"

#: ../drapes/Settings.cs:52
msgid "2 hours"
msgstr "2 小时"

#: ../drapes/Settings.cs:55
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: ../drapes/Settings.cs:382
#, csharp-format
msgid "Cannot toggle autostart, reason: {0}"
msgstr "无法切换自动启动状态,原因: {0}"

#: ../drapes/Settings.cs:413
#, csharp-format
msgid "Unknown GConf key: {0}"
msgstr "未知的 GConf 键: {0}"

#: ../drapes/Wallpaper.cs:171
#, csharp-format
msgid "Cannot find file: {0}"
msgstr "无法找到文件：{0}"

#: ../drapes/Wallpaper.cs:367
#, csharp-format
msgid "Cannot create thumbnail for: {0}"
msgstr "无法创建 {0} 的缩略图"

#: ../drapes/WpList.cs:57 ../drapes/WpList.cs:130
#, csharp-format
msgid "Monitor Directory: {0} dosen't exist"
msgstr "监视目录: {0} 不存在"

#: ../drapes/WpList.cs:61
#, csharp-format
msgid "Filesystem monitor on: {0} enabled"
msgstr "{0} 的文件系统监视启动"

#: ../drapes/WpList.cs:96
#, csharp-format
msgid "File {0}, created"
msgstr "创建文件 {0}"

#: ../drapes/WpList.cs:103
#, csharp-format
msgid "File {0}, deleted"
msgstr "删除文件 {0}"

#: ../drapes/WpList.cs:107
#, csharp-format
msgid "Unknow file event {0}"
msgstr "未知文件事件 {0}"

#: ../drapes/WpList.cs:121
msgid "Filesystem monitor disabled"
msgstr "禁用文件系统监视"

#: ../drapes/WpList.cs:135
#, csharp-format
msgid "Changing monitor directory to: {0}"
msgstr "将监视目录转换为:{0}"

#: ../drapes/WpList.cs:144
#, csharp-format
msgid "No such file: {0}"
msgstr "无文件:{0}"

#: ../drapes/WpList.cs:154
#, csharp-format
msgid "Unable to open file {0} because:"
msgstr "无法打开文件{0}因为:"

#: ../drapes/WpList.cs:207
#, csharp-format
msgid "Unknow element: {0}"
msgstr "未知元素:{0}"

#: ../drapes/WpList.cs:248
msgid "Something bad happened last time, opening as far as we can..."
msgstr "上次运行发生错误，尽可能的打开"

#: ../drapes/WpList.cs:308
#, csharp-format
msgid "Wallpaper list file {0} saved"
msgstr "已经保存壁纸列表文件 {0}"

#: ../drapes/WpList.cs:455
#, csharp-format
msgid "Adding wallpaper file: {0}"
msgstr "添加壁纸文件:{0}"

#: ../drapes/WpList.cs:483
#, csharp-format
msgid "No such directory: {0}"
msgstr "无此目录:{0}"

#: ../drapes/WpList.cs:493
#, csharp-format
msgid "Parsing subdir {0}"
msgstr "分析子目录{0}"
